唔使再理政府用咩策略，只要執行既係班毅進仔就注定失敗

我哋要做既就係個個星期撚鳩啲毅進仔，佢哋低eq低iq一定會犯錯

屌唔好煩，我去完民陣831就淨係去機場！